追債無用 轉眼發現你失蹤

如果借錢一早會還
何以待至今收不到
又說下次 比返我地 同賓周插地 今次赤貧寬恕你
竟在某條街見你 與伴侶在嬉戲
追債無用 轉眼發現你失蹤

曾聽說過 你每月買衫 未曾話過窮
但係點解 幾百也是懸空
大概當初是低估你地
而太多債沒處理 份人戇鳩滋味
餘生也記起 這心地 再善良
終生不會 再次去借錢比你

良心作廢 原來隨便借錢 根本要還一世
立志助你渡困難以為 下個月有糧即可奉還
點知你說 原來尋日跌錢 可否再下一次
但我受夠 願你盡快還
而最後結局 我從此找不到你
----------------------------------
所以借錢唔還既撚樣都係仆街
包括個位問達哥借錢買電視溝女既兄弟

講真借得比你 當你係朋友先借
點知每次叫你還就多多藉口
但係每晚見你歡天喜地
有錢買煙飲飽食醉 就無錢還比班兄弟
又唔好意思畫出腸屌鳩你
有啲仲仆街 搵多兩搵失埋蹤
從此人間蒸發 你絕對搵佢唔到
追佢地還錢慘過做契弟

推

再世莫扎特

曾聽說過 你每日叫雞 未曾話過窮
實在不敢知道 我是元凶
大概當初我未懂得顧忌豪放爽快禁撳俾你

讚定？？？
教會歌

有共鳴

借錢比熟friend追錢慘過食屎

正喎
點解冇人推

靠你地幫手

輕輕一推

有d 沙石 不過個底唔錯 執執佢應該ok 幫推

多謝你 大家都可以幫幫手一齊改

唱唱下喊左...

睇黎巴打都有段深刻既經歷

呢啲先高質㗎嘛 走少少音又唔走少少咁 間唔中又字數唔啱 真係難分真與假